加拿大下星期開始對美國徵收36億報復性關稅

加媒9月12日報道，加拿大政府將就特朗普政府再次對加拿大鋁材徵收關稅的舉動做出回應，對美國的鋁關稅報復性收稅總額達36億，具體關稅反制清單即將公佈。加拿大駐美國大使Kirsten Hillman 星期五在接受採訪時表示，反制措施即將實施並一直有效，直到美國取消對加拿大的關稅。初步反制清單包括來自美國搖擺州的很多產品。有預測說特朗普政府可能會在這次大選前調低關稅。

你兩個咁近就自己搞掂佢啦

有支共唔打係都要分化內鬥

二五仔

問道友多啦，慢慢周案已經不停咁拖住美國向支那獻媚

杜魯多

邊個先撩者賤先

唔係 美收加 鋼錢稅先報復咩?

搞掂支共先你點報復都得

係美國自己走去搞人, 加人哋鋁税先

咁你不如問美國點解唔搞掂中共先加加拿大鋁税啦
你搞人人哋就郁鳩你㗎啦

Peoplekind你過主啦
你呢五年真係做過啲咩係有建設性呀